救7仔哥哥嘅方法

我自己都係7仔店員，7仔哥哥係照足程序去做，又勇又鎮定！
如果咁都比人炒，無理由唔幫佢或者玩殘7仔！！

方法就係投訴！投訴涉及嗰間店（信德中心地下)甚至各區嘅店鋪！
唔一定要真係搵人投訴，可以投訴啲無聊野

eg貨品無跟日期先出先入(即係限期後啲嘅貨反而放最前)、飲品唔夠凍、貨品缺貨
甚至投訴佢亂咁炒人

牛奶公司處理投訴要有好多程序，要負責投訴部門通知各區主任，再由主任同店鋪去睇cctv，之後交翻報告比高層，又要再set課程資料。

支持7仔哥哥，支持良心店鋪，不忘五大訴求！
8月5三罷 一齊努力

推

而家有話佢比人炒？定係開定先

有人話收到風，出定po預防萬一😞😞😞
7仔哥哥咁勇擋住

7仔唔會亂炒人
最多調佢去其他舖過冷河

或者特登唔比更佢

佢返果更咁缺人都唔比既話轉去ok做好過
希望果個經理唔好自己斷米路
變連儂便利店都幾過癮